有冇人耳仔塞咗

我，仲以為我病咗

我